<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="battery_turbo_toast">Toast del cargador Turbo</string>
    <string name="battery_turbo_toast_summary">Mostar un mensaje Toast \u0022Cargador Turbo Conectado\u0022 en dispositivos soportados* cuando un cargador compatible es conectado y es reconocido como un \u0022Cargador Turbo\u0022 *\n*En caso de duda verificar las FAQ</string>
    <string name="chargerconnected_turbo_toast">   Cargador Turbo Conectado   </string>
    <string name="charge">Carga</string>
    <string name="charge_title">Toast al desconectar el cargador</string>
    <string name="charge_title_summary">Mostrar un mensaje Toast \u0022Carga %\u0022 con el valor del porcentaje actual de la batería cuando el cargador se desconecta</string>
    <string name="device_model">Modelo del Dispositivo:</string>
    <string name="toast_test">Hacer una prueba del Toast</string>
    <string name="toast_test_summary">En caso de no aparezca el Toast \u0022Cargador Turbo\u0022, clic aquí para ver una Toast con el actual tipo de carga.\nSi no es \u0022Turbo\u0022 no habrá notificación Toast, en el momento de la conexión</string>
    <string name="test_a_toast">Tipo de carga actual es:\n\n</string>
    <!-- faq -->
    <string name="faq">Preguntas frecuentes (FAQ) </string>
    <string name="faq_charger">¿Cargadores soportados?</string>
    <string name="faq_charger_summary">Cualquier cargador Qualcomm QuickCharge 2.0* o algún modelo manufacturado por Motorola \u0022Cargador Turbo\u0022\n* probablemente soporta Qualcomm QuickCharge 3.0 y versiones superiores</string>
    <string name="faq_devices">¿Dispositivos soportados?</string>
    <string name="faq_devices_summary">Dispositivos con acceso de root que soporte Qualcomm QuickCharge 2.0 or Turbo charger.</string>
    <string name="faq_no_toast">Conecto el cargador, ¿Y el Toast?</string>
    <string name="faq_no_toast_summary">Si está utilizando un dispositivo/cargador soportado y aun no se muesta el Toast:\nEl cable USB marca la diferencia, utiliza el original (o cables de alta calidad)\nEl cargador quizás este dañado prueba con otro\nUtiliza la funcion\u0022Hacer una prueba del Toast\u0022 Verifique que la respuesta en el Toast sea \u0022Turbo\u0022 hasta abajo de Tipo de carga actual es:</string>
    <string name="faq_do_a_toast">¿Cuales son las respuestas de \u0022Hacer una prueba del Toast\u0022?</string>
    <string name="faq_do_a_toast_summary">El kernel esta configurado para mostrar las siguientes palabras cuando el cargador es conectado:\n\u0022None\u0022 Ningún cargador esta conectado\n\u0022null\u0022 En este caso la aplicacion necesita permisos de Root\n\u0022Normal\u0022 Cargador común o carga a traves de PC\n\u0022Weak\u0022 Cargador o Cable defectuoso\n\u0022Turbo\u0022 Cargador Qualcomm QuickCharge 2.0 o Cargador \u0022Turbo\u0022 Motorola \nSi al hacer clic en \u0022Hacer una prueba del Toast\u0022 obtine una respuesta diferente le agradeceria hacer una captura de pantalla y postearla en el hilo de XDA</string>
    <string name="faq_how_it_works">¿Cómo funciona la aplicación?</string>
    <string name="how_it_works_summary">Conecta el cargador para vea un mensaje de Toast si el sistema reconoce el cargador como un cargador \u0022Turbo\u0022, es necesario tener las opciones \u0022Toast del cargador Turbo\u0022 y \u0022Acceso Root\u0022 habilitado, \u0022Toast al desconectar el cargador\u0022 la opción es una opción adicional que muestra el porcentaje actual de la batería después de desconectar el cargador esta no es necesario habilitarla si solo desea ver un \u0022Toast del cargador Turbo\u0022</string>
    <string name="faq_warning">Esta aplicación no mejora de todos modos cómo el dispositivo carga su batería</string>
    <!-- root -->
    <string name="root">Acceso Root</string>
    <string name="root_summary">Habilitar para dar acceso Root a la aplicacion, en algunos dispositivos puede necesitar permisos de root para leer el estado del kernel para el tipo cargador</string>
    <string name="root_disable">Root bloqueado, la aplicacion no puede mostar Toast sin el acceso Root</string>
    <string name="no_root_access">TurboToast!!!\nRoot habilitado en la aplicación, pero la aplicación no tiene acceso Root\n\nPor favor, compruebe el acceso Root o deshabilitar el acceso Root</string>
    <string name="root_guaranteed">TurboToast!\nAcceso Root permitido</string>
    <!-- about -->
    <string name="about">Acerca de TurboToast</string>
    <string name="dev_info">Informacion del Desarrollador:</string>
    <string name="git_summary">Esta es una aplicación de codigo Open Source obten el codigo desde mi github\ngithub.com/fgl27/turbotoast</string>
    <string name="no_email_client">No hay ningún cliente de correo electrónico instalado en el dispositivo.</string>
    <string name="no_browser">No hay un navegador web instalado en el dispositivo.</string>
    <string name="version">Versión</string>
    <!--  <string name="version_summary">Esta versión se puede ejecutar sin acceso Root, pero sólo puede trabajar así con el Kernel de BHB27 o ROM CM con Kernel modificado por BHB27</string> -->
    <string name="xda_summary">Foro de soporte en XDA</string>
</resources>
